餓到訓唔著😭

唯有食腸腸臉

嘩屌 食烏龜

佢都話想食 不過我唔比

今日個焗飯好唔好食？

好食啊好足料

:(

屌 咁撚爽
深夜真係唔好入飲食台

咁紅既

食到生癌

龜龜好似想毒你

我呢排成日失眠

辣嫲油味

你生好過我生

佢想搶臉食